Lift Test Project
=================

- [Описание](#description)


# Описание
Данный лифт рассчитан на здание с неограниченным количеством этажей.
Нижним этажом всегда является 1(первый). Лифт может останавливаться на любом
этаже. На каждом этаже, кроме первого и последнего, присутствует две кнопки
вызова - вниз и вверх. На первом этаже только кнопка вверх, на последнем -
только вниз. Вызвав лифт на определенном этаже при помощи кнопки "вниз",
вы можете выбрать только один этаж ниже текущего, на который вы хотите
поехать. С кнопкой "вверх" аналогично. Если лифт одновременно вызвали на нескольких
этажах, он сразу поедет к крайнему этажу, что бы делать остановки по порядку.
Если лифт одновременно вызвали на нескольких этажах в разных направлениях,
лифт сначала обслужит приоритетное направление.
При создании объекта "лифт" необходимо указать количество этажей в здании, 
на каком этаже лифт(п/у первый) и какое приоритетное направление
(п/у направление вниз). При вызове метода эмитирующего нажатие кнопки на
этаже (call), нужно указать на каком этаже нажата кнопка, в каком направление
вы хотите ехать и на какой этаж. После этого вызовите метод движения
лифта (run). Как двигался лифт и на каких этажах останавливался можно
посмотреть вызвав метод showLastTrip.
